酒店的cool筍同枕頭其實有幾污糟？

Cool 筍計放係床個d, sofa個d唔計因該8成唔洗我估

討論範圍3-5星酒店，分別會唔會攬住訓？

有無內行人爆料？

Cool筍

我反而想知時鐘酒店果啲

拍兩野無污積，一野達落地之後放返原位

枕頭通常唔洗 淨換床單頭套

利申：酒店JJ

好污糟

用紫光燈照吓

大多係 睇唔到有問題=無問題
不過都有人會認真做

推

無污點會洗..

會定唔會？

精液枕頭，閪水咕𠱸

放毛巾上枕頭是常識吧

怕就自己帶定枕頭套放係面隔住？

原來啲毛巾咁多條係咁用？

有邊個真係會咁做？

毛巾洗過廁所
雖然高溫消毒

你試下奶幾啖 聞幾下 可能會有種似曾相識嘅味道